在1985年裡根的舞會上，女人們離開時穿著別人的水貂。 美國不需要就職舞會。 但當他們消失的時候，也失去了一些東西。 羅克珊·羅伯茨2021年1月19日|《華盛頓郵報》 
 自從在《科學》雜誌上發表了這項工作以來，該團隊一直在運行冠狀病毒新變種的模型，包括所謂的英國變種、丹麥的貂變種，以及來自南非、新加坡和馬來西亞的變種。 會讀句子的人工智能現在正在感染冠狀病毒突變 
 在一些地方，病毒從人類跳到水貂身上後，它顯然發生了變異，變異後的病毒找到了回到人類身上的方法。 特蕾西·莫蘭| 2020年12月22日|Ozy 
 猶他州的一隻野生水貂是第一個被發現感染新型冠狀病毒的野生動物。 猶他州水貂是野生動物中已知的第一例冠狀病毒病例|艾琳·加西亞·德傑西| 2020年12月21日|學生科學新聞 
 該國首席流行病學家當時警告說，這種動物在傳播冠狀病毒方面效率很高，弗雷德裡克森說，丹麥科學家擔心在該國水貂身上發現的突變可能會破壞疫苗的努力。 丹麥將挖掘感染COVID-19的水貂屍體，以防汙染風險，2020年12月21日 
 今年1月，MINK的想法出現在崔的腦海中——從想法到成品，大約花了一個月的時間。 這種3d打印機可以改變時尚的多樣性問題|Erin Cunningham |014年6月9日|DAILY BEAST 
 一個1918年的例子，在纖細的絲綢雪紡和蕾絲，甚至修剪在貂皮! 下面是什麼:內衣如何變得性感|Raquel Laneri | 2014年6月5日|每日野獸 
 他最昂貴的物品是一件價值75萬美元的黑鑽石貂皮斗篷，上面鑲有10萬顆奧地利水鑽。 《千禧一代Liberace指南》|Sean Macaulay | 2013年5月21日|DAILY BEAST 
 還有帶有拖尾尾翼的剪邊貂皮夾克，是激光切割的，所以毛皮看起來幾乎像蕾絲。 香奈兒，阿瑪尼和紀梵希在巴黎展示他們的高級定製系列羅賓·吉夫漢，2012年7月4日 
 在雪莉·奇澤姆(Shirley Chisholm)和帕齊·明克(Patsy Mink)等支持者的支持下，她提出了後來的《憲法第九條》。 《第九條的真相》Karen Blumenthal | 2012年6月22日|DAILY BEAST 
 有了這個，他們的目標，明克先生，今年不會再吃黃油了。 《雷姆斯叔叔之夜》喬爾·錢德勒·哈里斯 
 別告訴我你沒釣到魚，水貂先生，你知道你釣到了。” 《雷姆斯叔叔之夜》喬爾·錢德勒·哈里斯 
 “晚安，孩子們，”伊德斯太太說，頭上戴著貂皮王冠的頭沒有轉。 蝴蝶屋|瑪麗e威爾金斯弗里曼 
 它的外形和水貂沒有什麼不同，只是大了好幾倍。 小徑守望者查爾斯·g·d·羅伯茨 
 這不會是一隻狡猾的鼬鼠、狐狸或水貂悄悄向她撲來的吧? 電臺男孩忠誠|韋恩惠普爾